出去影相，試過唔見乜

我講先，是啤電，遮光罩，夾埋唔見左5舊幾水，真正體驗咩叫散紙黎姐，跌都跌左
。
。
。
平時好慳，一個飯分2餐食為左慳錢，咁樣唔見野法好肉赤

聽講好似有人影相（定唔知過度沉迷器材）
然後唔見咗條女

接目環 2個
相機電 1粒
冇了

唔見形象
唔見女朋友

nd filter, 千幾蚊

鏡頭蓋
由吳哥窟頂掉左落去，見到響度但爬唔到上去拎
燈泡頭既鏡頭蓋，最後2百幾買返

師兄好sad ,為了攝影

形象會變成毒撚龍友
乜咁多師兄唔見女友

乜咁小心

時間

影完相唔見左SD CARD

回憶

鏡頭蓋

腳架袋

係陽明山山頂勾係個腳架中間個勾到，點知一大風吹左落山

呢下痛